朋友就係攞嚟點嘅

尋晚去中同聚會，就關心佢哋想唔想食kfc，打咗個電話過去問幾多件雞夠食，答話買定廿件左右就ok。咁我就冇所謂啦走去買咗兩桶雞一桶廿件左右，自己做埋外賣步兵送到去，諗住話大家開心冇乜所謂啦咁。
點知上到去其實就得嗰三四個人食，其他就話我冇話過要買雞食喎就一句唔該都冇，唔計你要自己啃晒嗰部份嘅錢之餘，送到你嘅工夫多謝聲都費9事講。
最後我自己啃晒冇食過雞而唔肯俾嘅人嗰份，加埋啲話「幫我俾住先」嘅粉皮嘅錢，仲要俾返其他人買嘢食出嘅錢。我俾咗錢，出咗力仲要俾人屈埋錢，你哋係好人嚟嘅
我認我係個當時唔出聲淨係識係度9up嘅毒撚，但我就真係好撚唔服氣所以上嚟呻下
我發誓以後都唔會再去呢啲on9 gathering，出錢出力啲人係唔會多謝你係當你本等，係當你老襯恰9你。

你係做呢D角色架啦

真

我認，所以以後寧願做毒撚

除非奇蹟發生

你好心買撚完比人當事非咁講 對你無乜好處
蝕果個你自己 又晒錢又晒時間又晒力
教精你啦 有女叫你買先買
仲要約埋D女一齊行一齊買
咪撚做7姑碌

最後下次約你你照樣會出現
條命生得賤

我發誓我點都唔會再去 我再去多一次斷j死

啱 最後20蚊買得起佢哋人格 覺得好撚抵